玩400輸到仆街，點回本

屌la sing，宜家唔夠錢去grad trip

有冇牛熊/輪推介

輸撚晒summer intern份人工

屌la sing,,

聽日最後機會走人

我走左了

你幾蚊入左幾股

邊度趺底邊度起番身啦
屌

$8

1200股

轉會981啦

1000股一手

1200股係咩玩法

12000

打錯

等2018復牌再撈

當交學費

2018應該都插得ok勁

諗住聽日睇佢早段點 , 下晝入

間公司收入全部都係假既
都唔知有乜好追

溝

先唔講佢打錯
1200可以有碎股啫

巴打你Summer intern 有40000，你怕咩

停牌仲點溝

3month

勿沾牛熊，更唔好提輪

摸底等回升有無得諗？

正常人都唔會買碎股啦
隻股又無折過 OR 派過碎股

Btw，打多份工啦

絕對有

底係1蚊定0.53

預備定2018put

點解買呢隻?

咁冷門 都買
假膠咋呱

大把人博反彈

鑽石底幾多

send CV 準備入400返工啦

就算反彈可能都係彈到5蚊，而且佢咁耐未點購，驚佢停牌玩完

im employed

建議你睇下400既沽空機構報告先 , 睇完應該唔會買

想問下點解跌咁多？

佢買左仲止蝕埋啦

俾人j擊

9 up
證據呢

sherlock kwun

玩埋個本去
專心搵工

lok kwun dick sir

有placement啦。。。

參考超智能張圖

ibanker 都要輸錢

係鬼ibanker

Btw，用400成交分佈分析佢聽日股價既話，佢股價食硬屎。

除左9：30有單過100萬買盤成交之外完全無大單，應該可以推測做無莊家入場。

反觀佢賣盤，9：53分第一單235萬賣盤成交，10：15第二單161萬，11：36第三單123萬，14：23第四單309萬。。。後面仲有4，5單。

呢隻股就快變靠想撈底既散户去支撐，除非佢聽日突然宣佈回購，如果唔係都GG，有貨係手既快走

（有錯唔好斬我）

你岩既

不過啲大户一早dum晒好耐啦

搞到我呢啲小散戶輸錢。。。

你研究左佢現金流未
唔好講回購啦,話派息果份announcement都係吹水居多
唔通借錢派息咩

講真,佢反應咁快即刻買返上去
再出quarter report爆數
都一樣要死

2018又手震又騰雞真係唔知點算

反而931果D明知係垃圾既股票就打得贏沽空機構

琴日3點30左右有2單過100萬買盤，全日買盤計埋都仲有6單定7單過百萬買盤，問題佢間公司跌50％除左份聲明之外咩聲氣都無。

400今次唔止跌股價，信譽都徹徹底玩L完。

400其實16年年底已經要靠融資黎屈錢，烽火Report今次完全命中要害。400已經無彈自救

931無鑽研過，見到佢市盈98.75直接走左

回本可以博00288，7.3以下都可以入，止蝕7.22，止賺自己睇水位，最近幾日就會出結果。我覺得6％-8％可以收手。

大上大落炒波幅啦，一兩日返黎

最撚奇怪係竟然復到牌 證監

趕住去死攔都攔唔住

講咁耐, 倉圖呢?

哇Hi，400詐屍啦

part3準備好未！

無事啦，入貨gogogo

12000對學生黎講真係幾傷

升到PK....早左放

以為彈一下就算

4蚊溝貨你就fat fat la

唔夠疆入但係我可以燈下佢幫下大家

一睇就知假數

諗左好耐入唔入 始終都係淆底

引老散撈底再插

有無人依家入感

自膠